呢位攝影師創意好勁

真心覺得正

浪費左一張菲林

超正喎，我影唔到。

邊個影？

攝台壹捌參大師
雖然上面係臺捌參

影到蓮蓬咁。

其實會唔會個人樣就係得咁多

我唔識你，
但我間唔時都會見到你啲post ，
見到你差唔多次次都係批評人啲作品，笑某某攝影師影啲相點樣，笑人哋啲風格，
我唔排除你現實真係一個好叻好勁嘅專業者，
但你喺呢度嘅態度好令我覺得反感，都唔見得你係一個懂得欣賞別人嘅人，
就算人哋係業餘係文青相，咁又點？俾你踩到一文不值再網絡公審，
就算你喺現實幾有料我都覺得你乜嘢都唔係。

勇者，跪拜一下

我話真心正都比人話我淨識批評 ，你F5畢業宋？

未？

諷刺語氣同真心佩服嘅語氣，有邊個會唔識分？
咁如果你係真心佩服，咁可以以後啲post 都注意下用詞唔好令人誤會，
同埋，唔駛去踩低人智商，就算我真係可能領誤錯你意思。

得啦 你慢慢J飽佢

你呢種態度.....好呀，
咁最後，我祝你繼續活喺自己世界，
唔識尊重就算你有幾成功，你都係一個失敗者，
因為你連真正成功者要有嘅基本人格都冇。

留名睇逆向狙擊

當你用一隻手指指住我時，你有三隻係指住自己。明唔明呀，失敗者。

我從來冇話自己係成功者，
我只不過係一直覺得你態度有問題，
我都唔係想罵戰，
我要講嘅嘢上面已經講完，
所以我都無謂再留言，多謝你上面有回應我

網上匿名有個好處，就係隱藏自已既不堪，再去胡亂攻擊他人既不是
其實如果樓主真係有自己既見解，不如自己都影下相，而唔係到處無的放矢
我都唔識拍攝d野，但我衷心覺得你好幼稚

成班道德L又要睇又要屌 咁難服侍。

咁你又係既
擺張劣作出黎塞住我地把口先啦